# KATA - MANIPULACIÓN DE BASE DE DATOS
## Purpose
<p>En esta kata vamos a desarrolla las conexiones a MySQL, podemos usar cualquier tipo de lenguaje de programación, se pretender  gestionar una tabla de MySQL usando un programa simple. 
</p>
